雞排妹「一絲不掛」全脫光 裸體新娘飽滿奶球任人看

〔記者徐郁雯／台北報導〕「雞排妹」鄭家純有著火辣E奶，加上作風率性，獲得不少粉絲青睞。她將出版寫真年曆，今（11）PO出裸上身、披白色頭紗的照片，胸前兩點僅用雙手遮住，讓不少粉絲直接噴鼻血！

雞排妹將出寫真年曆，今釋出裸上身、披著白色新娘頭紗的辣照，兼具清純與性感，短短一個小時就有上萬網友點讚。照片中，雞排妹上身全裸，兇猛E奶僅用雙手遮掩，渾圓奶球照全都露，許多網友直呼：「手痠了就放下吧」、「已經聞到了香香的味道」、「最後的疼愛是手放開」。

標題黨屌你老母

雞扒妹真係好正

我要睇佢個pat pat

終有一日我會睇到佢粒LIN

無野睇 dllm

有人見過佢粒lin未

雖然係大波，但係張相一啲美感都無

最憎呢d 仆街
又要露又要用手遮住2粒lin
做乜9 姐

又話封胸嘅

雞就雞啦

唔遮住，會細返幾個cup,呃唔到青頭架

搵人幫佢係張相到畫返2粒lin 啦